點先可以搵快錢

咩都肯做 最緊要有錢 有樣180cm.

做地盤 聽friend講有1000-1100一日

賣 都濟

賣對腳比郭富城

唔濟

自問自已無能力

無問題 養我一世就得

馬會

試過 輸左幾千蚊 戒左

咁又話咩都肯做

假結婚 走私軍火 洗黑錢 運毒
不過全部犯法

之前facebook好似有人請人帶木雕去泰國，試下搵佢地囉

一定冇野喺入面

咁你都唔係好窮姐

馬交

做雞

慢慢聽friend講啦豬兜

你講下你有咩能力

贏返呢幾千再黎過

咁又係阿
好過你半個friend都冇
想聽都冇得聽

冇比人食水咪有囉